你地公司對依一波疫情有咩措施？

我地公司係如果去過確診既地方或者同一座大廈既話，要自費去檢查完出左結果先比返公司

無中招繼續返

點撚樣補返14日俾佢,扣AL/放公眾假個時叫你一個人返

wfh 7 days

冇

乜7都冇

wfh 囉

即係唔駛做

安排好混亂 每個禮拜睇 想死

比我直接番office攬炒

減人工

公司今日凌晨有同事確診，隱暪確診者身份，同事搬去其他樓層繼續返工 自費檢測，照扣大假

爆到依家乜7都冇，依家冇中就繼續返

措施：
口罩消毒液唔會派
冇野做就NPL